波台痴線佬名單ver.LIHKG 1.0

排名不分先後

.何淦途
BIGjerking
1:6
宴仁將非
林宥嘉
艾達
C.PAUL
JASON張
易酷
奧斯爾BB
.卡勞BB
希古恩BB
陳綺貞
謝霆鋒
比GAY
M.MARIN
FRANKLAMPARD
PORTILLO
約翰泰利
曲…
維多利亞BB
J唔知乜鳩
晴晴
鳩美斯
摩佬
秋篠姬香BB
Lionel_Messi
KIESLING_11
曾特首
F.LLORENTE
停車SEXY
R.VAN PERSIE
讀英文唔撚易
羅比科拿
人衰口臭
P.Cech
之之KayBB
拜山王
接力帝
符碌帝
lionel messi
A.Iniesta
華文碩
西咸
高登包龍星
百襪一梳
Nuri_Sahin
濕尻moment
Arsenal_DNA
神射手查馬克
奇雲道爾
阿爾克馬爾
卡蘭卡 (痴線佬會員—摩佬提名)
拉莫斯BB
Vermaelen5
神射手藍斯
Villa_Chan7
隊長_謝拉特
Vantasy
艾佛斯
johnsonbaby
K_Irving
祖亞昆BB
2:1
墨西哥小碗豆(域陀華迪屍 )
田井中律BB
Deulofeu
亨利老味
{-;-}
祖維迪
M.卡域克
Kubo
A_Arshavin
Lukas_9
反雲膠唔撚易
貝碧BB
梁佑嘉粉絲(希古恩BB)
J.Carragher
翟廷峯
carrijoel
朱姬BB
中田英秀
ed@ggi
[張繼聰]
高登米奇
歐陽耀沖
A.P.Celin

成班廢物

無我
我都可以好痴線

屌你老母

Thanks 樓主，全部block曬

好彩冇我

中肯😎

尊重自己ok?

我老死黑B係正常人😜😝

明明係弱智名單

U 感情台

清泉?

已扑，多謝樓主😂😂😂😂

無樓主？

冇樓主？

Yes we are

中肯🤗

樓豬個名系米打左格睇吾到

◻️◻️

Me呢>_<

啲垃圾係哂到

Block and thx🤓

有啲死左仲係個list度做咩

波台堆填區名單

無我✌🏻️😬

咪心戰啦

你直頭要入垃圾桶

why me

=.=

全部扑晒

又係哩班人~_~

食屎啦

己經扑哂

25仔名單

垃圾係咁

FrankLampard要加埋bb喺後面

家燕媽媽唔係度啦😂😂

冇點ching?

Ed@ggi

黑b無...

一堆垃圾

ching我見過你？

好彩無我

弱智list😂👍🏻

潛左咁多年水都有我⋯⋯⋯

樓主講得好

黑B刀矛？😂

個list舊到🌚

自從西咸走咗之後已經再無印度聯賽post

直至近排tvb播番

舊既野最好
大家玩夠好返屋企啦
高登始終都係我地既家

你刀系

老鼠仔

垃圾

黑名單

Block 晒😂😂

vantasy==

波台垃圾名單😂👍🏻

屌你個list幾多年前 仲有我😑

Ed@ggi比林早洩bam左半年喇

有好多垃圾都過唔到黎

又冇我

腎仔

點解既

因為你係垃圾二五仔

腎結石

院長

盲撚驗眼啦

無樓豬